<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Aljes Bacarre</title>
    <link>https://aljesbacarre.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Aljes Bacarre</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 11:17:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://aljesbacarre.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje 🐕.</title>
      <link>https://aljesbacarre.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 11:17:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://aljesbacarre.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Launch X ha sido la plataforma para aprender a usar Python, Jupyter Notebooks,y mejorar mis habilidades en HTML, CSS y JavaScript.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de Software💻</title>
      <link>https://aljesbacarre.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 11:14:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://aljesbacarre.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>En un mundo que no se detiene, se producen una serie de estimulos que obliga a ver a los usuarios de forma distinta, entender bien el ecosistema, no es fácil, ni rápido, es necesario ser capaz de hacerse de todas y cada una de las variables que entran en juego, además de tener conocimientos tecnológicos, también de usuario para prever sus reacciones frente a todo lo que se presentará como solución.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://aljesbacarre.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://aljesbacarre.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I ⚡ Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Mi nombre es Alan Jesus Castillo Barrera, alias Aljes Bacarre ☄️,tengo 28 años, estudiante de la licenciatura en Mercadotecnia Internacional por UnADM, también Licenciado en Ciencias de la Comunicación, Amateur de la Creatividad, Amante del diseño gráfico, Lector de Cómics y Fanático de Murakami. The Timeless Boy ⏳
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
